{
    "question": "APAKAH BIODATA RUDY RAMAWY ?\r\nLengkap",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Rudy Ramawy lahir Lahir di Medan tahun 1971. Dia menyelesaikan pendidikan dan meraih gelar Bachelor of Science, Chemical Engineering, dari University of California di Berkeley - USA.<br><br>Dia mengawali karirnya pada tahun 1994 di bidang pemasaran consumer goods di Procter &amp; Gamble. Tak puas kemudian dia bergabung dengan Sony Music Entertainment sebagai Direktur Marketing &amp; Sales antara 1997-2000.<br><br>Pada tahun 2000-2003, beliau menjabat sebagai Managing Director Warner Music Malaysia di Kuala Lumpur.<br><br>Pada tahun 2003-2005 kembali bergabung dengan Sony Music. Kali ini Rudy Ramawy memegang posisi sebagai President Director Sony Music Entertainment Indonesia. Bahkan merangkap Regional Managing Director untuk Sony Music South East Asia.<br><br>Pada tahun 2008 dia bergabung dengan grup MNC (RCTI. Sebelum itu adalah Director &amp; Chief Marketing Officer operator seluler Natrindo Telepon Selular (Axis).<br><span>Di Google Indonesia, Rudy Ramawy akan ditemani Krishna Zulkarnaen sebagai Chief Marketing Google Indonesia.</span>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-tiga-sikap-saat-wawancara-535",
            "question": "Sebutkan tiga sikap saat wawancara !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Tiga sikap saat wawancara yaitu :</p><ol><li>Tidak menyanggah pernyataan narasumber</li><li>Tidak memihak narasumber tertentu</li><li>Bersikap hormat, sopan dan ramah terhadap semua narasumber</li></ol><p>Penjelasan</p><p>Wawancara adalah kegiatan tanya jawab antar dua pihak untuk tujuan tertentu. Wawancara dilakukan untuk memperoleh informasi, pendapat dan keterangan tertentu. Tahapan wawancara terdiri dari tahap persiapan, tahap pelaksanaan, dan tahap pengolahan hasil wawancara.</p><p>Pelajari lebih lanjut materi tentang wawancara pada brainly.co.id/tugas/518994</p><p>\n#BelajarBersamaBrainly</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-contoh-kalimat-tunggal-dan-majemuk-721",
            "question": "Contoh contoh kalimat tunggal dan majemuk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalimat tunggal : ibu memasak di dapur<br>majemuk : saya memetik mangga dan ibu mengupasnya<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Kalimat tunggal :<br>Ayah pergi ke kantor<br>Ibu pergi ke pasar<br>Kakak belajar bahasa<br>Adik belajar berhitung<br><br>Kalimat majemuk :<br>Ayah pergi ke kantor sedangkan ibu pergi ke pasar<br>Kakak belajar bahasa sedangkan adik belajar berhitung<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-majemuk-bertingkat-beserta-polanya-558",
            "question": "Contoh kalimat majemuk bertingkat beserta polanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<u>Ayah</u> <u>pergi</u> <u></u><u>ke sawah</u>, <u>ketika</u> <u>aku</u> <u>berangkat</u> <u>ke sekolah<br></u>S1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0P1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Kt1\u00a0\u00a0\u00a0konjunsi\u00a0\u00a0 S2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 P2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Kt2",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agama-islam-1-apa-pengertian-dari-patuh-kepada-orang-tua-2-ap-407",
            "question": "Agama Islam    1. Apa pengertian dari patuh kepada orang tua ?\r\n2. apa sebab kita harus memiliki sikap emapti ?\r\n3. Apa pengertian dari patuh dan hormat kepada guru ?\r\n4. sebutkan contoh perilaku hormat pada guru \r\n\u00a0\r\nJAWAB LAH SOAL SOAL DIATAS SESUAI DENGAN KURIKULIM 2013",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. patuh kepada orang tua yaitu mengerti dan melaksanakan apa yang dikatakan orang tua dengan baik<br>2. sikap empati berati kita peduli ikut merasakan apa yang orang lain rasakan <br>3.patuh dan hormat kepada guru yaitu melaksanakan yang diperintahkan oleh guru ,misalnya mengerjakan tugas dan pr, memerhatikan jika guru sdang menerangkan tentang suatu ilmu yang berguna<br>4.perilaku hormat pada guru<br>\u00a0\u00a0 - senyum ,sapa,sopan santun terutama jika bertemu dengan guru<br>\u00a0 - mengerjakan tugasnya dengan baik <br>\u00a0 - mengerjakan pr dirumah<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-gunung-berapi-dan-ciri-cirinya-456",
            "question": "Apa yang dimaksud gunung berapi dan ciri cirinya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><span>Gunung berapi\u00a0merupakan peristiwa yang terjadi akibat endapan\u00a0magma\u00a0di dalam perut\u00a0bumi\u00a0yang didorong keluar oleh\u00a0gas\u00a0yang bertekanan tinggi.</span><span>Magma adalah cairan pijar yang terdapat di dalam lapisan bumi dengan suhu yang sangat tinggi, yakni diperkirakan lebih dari 1.000\u00a0\u00b0C. Cairan magma yang keluar dari dalam bumi disebut\u00a0lava. Suhu lava yang dikeluarkan bisa mencapai 700-1.200\u00a0\u00b0C. Letusan gunung berapi yang membawa batu dan abu dapat menyembur sampai sejauh radius 18 km atau lebih, sedangkan lavanya bisa membanjiri sampai sejauh radius 90 km.</span><span>Tidak semua\u00a0gunung berapi\u00a0sering meletus. Gunung berapi yang sering meletus disebut gunung berapi aktif.<br><span>Gunung berapi yang akan meletus dapat diketahui melalui beberapa tanda, antara lainSuhu di sekitar gunung naik.Mata air menjadi keringSering mengeluarkan suara gemuruh, kadang disertai getaran (gempa)Tumbuhan di sekitar gunung layuBinatang di sekitar gunung bermigrasi</span></span></span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Gunung berapi adalah kenampakn alm yang terjadi karena lapisan lava yang menumpuk selama bertahun-tahun. ciri-cirinya: mempunyai tinggi lebih dari 300kaki dari permukaan laut, mempunyai kawah di ujunya ( gunung berapi ) dan jika gunung berapi, gunung berapi akan mengeluarkan lahar panas awan pana dan abu vulkanik yang dapat menyubukan tanah dan lain-lain<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-peristiwa-alam-tsunami-624",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan peristiwa alam tsunami ???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tsunami adalh peristiwa terjadi nya gempa yang sangat kuat di dasar laut :)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "gelombang air yang sangat besar yang dibangkitkan oleh macam macam gangguan didasar samudra",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-eksplanasi-gempa-bumi-768",
            "question": "Contoh teks eksplanasi gempa bumi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pernyataan umum :<br>Gempa bumi terjadi karena pergeseran lapisan bawah bumi dan letusan gunung yang dahsyat. Selain itu, gempa bumi terjadi begitu cepat dengan dampak yang begitu hebat. Oleh karena itu, akibat yang ditimbulkan sangat\u00a0luar<span>\u00a0biasa. Getaran gempa bumi sangat kuat dan merambat ke segala arah sehingga dapat menghancurkan bangunan dan menimbulkan korban jiwa.<br></span><br>deretan penjelasan :<br>Berdasarkan penyebab terjadinya, gempa bumi dapat digolongkan menjadi dua, yaitu gempa tektonik dan gempa vulkanik. Gempa tektonik tejadi karena lapisan kerak bumi menjadi genting atau lunak sehingga mengalami pergerakan. Teori \u201cTektonik Plate\u201d berisi penjelasan bahwa bumi kita\u00a0ini<span>\u00a0terdiri atas beberapa lapisan batuan. Sebagian besar daerah lapisan kerak ini akan hanyut dan mengapung di lapisan, seperti halnya salju. Lapisan ini bergerak sangat perlahan sehingga terpecah-pecah dan bertabrakan.<br></span><br>interpretasi :<br>Gempa dapat terjadi kapan saja, tanpa mengenal musim. Meskipun demikian, konsentrasi gempa cenderung terjadi di tempat-tempat tertentu saja, seperti padabatas<span>\u00a0Plat Pasifik. Tempat ini dikenal dengan lingkaran api karena banyaknya gunung berapi.<br></span><br>tandai terbaik yaa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-masing-masing-kalimat-dari-kata-kajian-berikut-1-aktiv-668",
            "question": "Buatlah masing-masing kalimat dari kata kajian berikut : 1. Aktivitas 2. mengevaluasi 3. intropeksi 4. volume 5. motivasi 6. agenda 7. argumen",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Aktivitas belajar mengajar di sekolah tersebut terganggu karna bencana banjir melanda .\n2. Guru guru di seluruh kecamatan kalideres sibuk mengevaluasi soal soal untuk UAS .\n3. Sebelum mengomentari hidup orang lain sebaiknya kita intropekai diri sendiri terlebih dahulu .\n4. Volume radio Bu Sani terlalu kencang , membuat telinga ku terasa sakit  \n5. Karya itu memotivasi ku untuk berkarya lebih baik lagi  \n6. Agenda kegiatan ku rusak karna dirobek oleh adikky .\n7. Argumen lagu tersebut sangat merdu didengar .",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anekdot-dalam-bentuk-monolog-tentang-banjir-dong-459",
            "question": "Anekdot dalam bentuk monolog tentang banjir dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Banjir\nmerupakan fenomena alam yang biasa terjadi di suatu kawasan yang banyak dialiri\noleh aliran sungai. Secara sederhana banjir dapat didefinisikan sebagai\nhadirnya air di suatu kawasan luas sehingga menutupi permukaan bumi kawasan\ntersebut. Dalam pengertian yang luas, banjir dapat diartikan sebagai suatu\nbagian dari siklus hidrologi, yaitu pada bagian air di permukaan bumi yang\nbergerak ke laut. Dalam siklus hidrologi kita dapat melihat bahwa volume air\nyang mengalir di permukaan Bumi dominan ditentukan oleh tingkat curah hujan,\ndan tingkat peresapan air ke dalam tanah.<br><br>\nAir hujan sampai di permukaan Bumi dan mengalir di permukaan Bumi, bergerak\nmenuju ke laut dengan membentuk alur-alur sungai. Alur-alur sungai ini di mulai\ndi daerah yang tertinggi di suatu kawasan, bisa daerah pegunungan, gunung atau\nperbukitan, dan berakhir di tepi pantai ketika aliran air masuk ke laut.<br>\nSecara sederhana, segmen aliran sungai itu dapat kita bedakan menjadi daerah\nhulu , tengah, dan hilir . Di daerah hulu yang biasanya terdapat di daerah\npegunungan, gunung atau perbukitan. Lembah sungai sempit dan potongan\nmelintangnya berbentuk huruf \u201cV\u201d. Di dalam alur sungai banyak batu yang\nberukuran besar (bongkah) dari runtuhan tebing, dan aliran air sungai mengalir\ndi sela-sela batu-batu tersebut. Air sungai relatif sedikit. Tebing sungai\nsangat tinggi. Terjadi erosi pada arah vertikal yang dominan oleh aliran air\nsungai.<br>\nDi daerah tengah, umumnya merupakan daerah kaki pegunungan, kaki gunung, atau\nkaki bukit. Alur sungai melebar dan potongan melintangnya berbentuk huruf \u201cU\u201d.\nTebing sungai tinggi. Terjadi erosi pada arah horizontal, mengerosi batuan\ninduk. Dasar alur sungai melebar, dan di dasar alur sungai terdapat endapan\nsungai yang berukuran butir kasar. Bila debit air meningkat, aliran air dapat\nnaik dan menutupi endapan sungai yang di dalam alur, tetapi air sungai tidak\nmelewati tebing sungai dan keluar dari alur sungai.<br>\nDi daerah hilir, umumnya merupakan daerah dataran. Alur sungai lebar dan bisa\nsangat lebar dengan tebing sungai yang relatif sangat rendah dibandingkan lebar\nalur. Alur sungai dapat berkelok-kelok seperti huruf \u201cS\u201d yang dikenal sebagai\n\u201cmeander\u201d. Di kiri dan kanan alur terdapat dataran yang secara teratur akan\ntergenang oleh air sungai yang meluap, sehingga dikenal sebagai \u201cdataran\nbanjir\u201d. Di segmen ini terjadi pengendapan di kiri dan kanan alur sungai pada\nsaat banjir yang menghasilkan dataran banjir. Terjadi erosi horizontal yang\nmengerosi endapan sungai itu sendiri yang diendapkan sebelumnya.<br><br>\nDari penjelasan di atas dapat disimpulkan bahwa banjir adalah peristiwa yang\nterjadi ketika aliran air yang berlebihan merendam daratan. Banjir juga dapat\nterjadi di sungai, ketika alirannya melebihi kapasitas saluran air, terutama di\nselokan sungai. Akibatnya, mampu merendam dan merusak jalan raya, jembatan,\nmobil, bangunan, sistem selokan bawah tanah, dan kanal. Kerugian dari segi\nharta dan jiwa manusia merupakan dampak lain dari terjadinya banjir.</span>\n\n<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-cerita-lingkungan-sekolah-dengan-narasi-402",
            "question": "Contoh cerita lingkungan sekolah dengan narasi !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Contoh\u00a0<br>\u00a0 \u00a0Saya bersekolah di sma (tulis nama sekolah mu ) . Di sma saya lingkungan nya sangat bersih dan indah , ada tamannya , ada banyak tanaman seperti mawar , melati , bunga sepatu dan lain lain .\u00a0<br><br>contoh nya gitu\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}